有冇人記得邊個馬治斯奧？

當然，咁靚子

退咗休

2014年射死英撚嗰腳

睇完emily in paris唔知點解第一時間諗起佢